中國移回南海飛彈系統

中國移回南海飛彈系統

2018-06-12

正值美國與中國在南海激烈角力的敏感時刻，以色列情報分析公司「國際衛星影像公司」十一日指出，中國部署在南海西沙群島永興島上的飛彈系統，三日才顯示有部分設施不見蹤影，八日拍攝的最新空拍照卻再次出現被撤離的飛彈系統。分析指出，中國此前撤離飛彈，可能是為了緩解與美國之間的緊張情勢。也有專家指出，中國可能是因飛彈系統不適合當地環境，或受到鹹水損傷，暫時性移除部份設備進行修繕、替換。（編譯劉宜庭）

受到鹹水損傷

擺幾日又換一批 GDP又升

比侵侵凶兩凶

例行檢查維修

亮完劍

北佬唔熟水性

海都未見過

支那垃圾 軍備唔係應該全天候都用得嘅咩

日本擬在石垣島部署反艦導彈 射程已涵蓋台灣

唔見日本受海水影響？